真心唔明古天樂拎最受歡迎男歌手有咩問題

古天樂上台又大體，又用會長身分支持返樂壇，仲有清唱埋，仲要求啲咩。佢受歡迎就拎架啦。

駛唔駛有個選舉委員會篩選左軒仔，周柏豪出黎先再比大家選？

唔係你支持果個就屌 屌嘅人真係好樣衰

根本係班人唔投票 到古天樂拎完就話on9

好似立法會咁 一大堆人唔投票 開完票又話建制咁都贏 屌你啦我唔撚信個個有投票會輸建制派

支持張家輝今年出隻歌，我第一個投佢
睇住啲傻仔屌票好過癮

古天樂有冇報名定係有歌就會自動入選？

啲人反得好肉酸

應該係有派台歌？唔太知
今次事件真係睇得出部分香港人有幾咁反民主，篩選都唔夠，直頭要佢地欽點，唔係佢地心中所想就屌！

恭喜古仔

重點係嗰獎叫最喜愛，跟住成班友話人唔理性。屌，鐘唔鐘意講理性嫁咩

連登仔係要獨裁唔係要民主啊
唔中意咪屌囉

周潤發形象好所以做特首冇問題，如果香港有普選都係得啖笑

唔鍾意就屌其實有咩問題
你有你表達鍾意嘅權利
人地都有人地屌嘅權利
人地屌你鍾意嘅野就係獨裁？
識分咩叫民主未

宜家講緊選古天樂要唔要民主啊大佬
你就走去講民主係有屌人既權利
弱智就入翻特殊學校啦

古天樂得獎係反映緊觀眾質素姐
咩聽眾咪投番啲咩人出黎囉

香港嘅民主
真心講句 你地估古天樂真係有咁多fans咩？
根本大部分人都係為左食花生 想笑鳩人先去投古天樂出黎

今日就咁嘅情況
如果他日就算香港真係有一人一票投特首
可以話班人真係夠膽死投龍心上去爭特首

民主喎 心照啦
D廢老投周浩鼎 話係真心支持佢 （因為有米送有蛇宴）
覺得投古天樂冇問題嘅 就唔好屌d廢老啦
佢地唔係一人一票選出黎咩

講緊你話連登仔獨裁唔鍾意就屌成句有問題呀
屌同獨裁完全冇關連
我冇話古天樂得獎有咩問題
但亦都唔覺有人覺得佢唔值有獎拎有咩問題
點解你覺得值人地一定要咁覺得
尊重一人一票唔等於要認同個結果

冇人想知你屌唔屌
一路都係討論緊古天樂得獎

有咩問題

其實美國都係會選明星上台，民主就係咁

淨係食花生就叻
無撚用成舊廢鐵咁 有實力既人咪比你地班花生友玩死囉
好撚型咩投比個唔識唱歌既人做最受歡迎男歌手
大體清唱？
大體就得 咁你老母都得啦

當列根，阿諾舒華辛力加 死

其實無問題，
最受歡迎同佢唱歌好唔好聽明明係兩樣嘢嚟

你話選唱歌最好聽男歌手就話啫

放眼世界 好多最受歡迎歌手/組合
其實都唔係好識唱歌 得人氣
一係就唔好比人入圍

原來個獎叫 最識唱歌男歌手獎